打機無線Headset一問

想問有無無線既headset值得推薦?
主要玩開fps遊戲 apex csgo
所以想買啲聽位準啲既聽唔聽歌都無所謂
之前用開HyperX cloud2
用落覺得唔錯但見到出咗cloud flight
見到有無線就狗衝買咗
但發覺cloud flight其實夾得唔實 可能係我頭大既問題
我個頭向上望或者傾斜小小已經會鬆 甚至係成個耳機向後跌
所以想搵個緊啲又無線既耳機
有無鐘意打fps又用緊無線耳機既巴打分享下

用緊ss artics 7
偏重＋有d鬆

輕微夾耳

電量ok, 打足成日都keep到
耳棉豬伏，唔煱

支mic伸縮方便，外觀靚

最最最最最重要有得set兩個audio output
即係當你game一個out put, discord一個out put，殘局個陣可以好輕易mute曬or校細聲班仆街friend嘅聲，黎聽聲

推薦指數
7/10

鬆係鬆成點?要咩動作先要整返好個位?
支mic係好似唔錯
cloud flight拆完出黎仲要搵位放
我見到artics仲有9同pro
不過聽聲方面如何?

夾得唔實
冇理解錯應該係你頭細?
羅妓應該幫到你

鬆到fing個頭會甩咁，有時望天花板都好似想跌咁，正常使就無問題，當然如果你聽開metal就大獲了

聽聲就正常gaming headset咁

小弟用左接近6年Siberia v2
都係咁上下，無乜唔清晰嘅位

我都已經唔記得d聽唔到聲嘅耳機係點了

啱啱買完個陣日日打csgo
最順個排上過le

不過好耐無打了，近排玩lol多
我嘅意見對fps玩家可能無乜參考價值

結論：性能OK, 外觀係少有簡潔設計嘅gaming headset,伸縮mic, 穩定性ok（ 用兩年sofar無問題）, 電池都ok襟，無線接收器仲有得插line in 線cls(試過駁琴但window唔用interface 會有少delay),雙out put功能好實用

但就偏鬆同偏重，有輕微夾耳feel（4-6hrs up）, 同埋可能會容易hi到音量制

如果貪佢功能或樣，都買得過
如果唔需要嘅話，同樣價錢應該會有戴得舒服過佢，性能一樣嘅headset

題外話，steelseries 轉左代理

之前耳機壞左拎條屍去搵99sir可以平d trade過隻新（以Siberia v2為例，全新約500蚊，拎條屍去trade $250蚊，保養又變返一年）

而家新代理應該無咁嘅野玩，我揀arctis7
都係因為我手上有條Siberia v2嘅屍可以當250蚊用先會買，同埋欣賞99 sir保養個services 做得好

而家轉新代理我下隻headset可能都會轉會了

Sony 7.1

我都用緊arctic 7 玩rainbow 覺得啲聲有啲蒙
定係我嗰隻有問題

用過HyperX Flight
千祈唔好買 伏黎
戴得唔舒服啲聲又差
已退番畀森林

個頭痈問題嘅話都係用返入耳耳筒算啦

其實我都唔肯定係頭大定頭細問題
我諗過可能係咁...
cloud flight就咁放

而cloud2就係咁

cloud2佢基本上就咁放係到成個耳機已經貼埋哂
所以我戴起果陣覺得好實
完全唔鬆而flight就勁鬆 誇啲講 連飲水都唔可以傾個頭太高

如果係咁同我依家既情況一樣
大動作就甩
聽歌的話反而無咩要求
我見佢pro果個仲誇張
話可以一邊連pc 一邊連電話/switch/ps4果啲
雙平台一次過同一個耳機出聲
我之前其實都睇過下個pro
見好多youtube片都推呢隻 不過我見佢個design好似同pro差唔多
如果鬆成咁可能要再考慮下
咁如果巴打再轉會考慮邊隻?

巴打評價下

巴打呢個真
我果隻開機個制已經壞到有時要大力禁實一陣先開到
同用左年幾啲皮甩哂所以就想換個新

頭大戴眼鏡 用緊a50 長用都唔會痛

大家點睇Sennheiser gsp670

7同5既分別大唔大?

我諗緊買唔買Sennheiser GSP 370

做陣功課 暫時GSP 370係得支咪垃圾

但音質好似唔錯

貴

無線，有線
5無雙channel
應該係咁多

窮撚買5算
一直用緊v2差唔多要退休了

Cloud flight 出左好耐千幾蚊無買, 上年bf 7百幾買左, 用左幾個月其實覺得麻麻地

a50好似都唔錯
但夾頭夾得實唔實?

cloud flight話自己主打輕 電量持久 仲有藍芽連線距離長
呢啲其實都feel到
起碼無試過話打打下機無電所以要插住條線叉電打
除非前晚唔記得叉電

夾得實 周圍fing唔會甩
另外HyperX Cloud Orbit都唔錯

無線有delay
聽位疾疾下你都唔知
GSP600喇 有線

睇落唔錯
搵日落腦場試下
Orbit呢隻無記錯係頭部追蹤係主要function?
其實唔太明有咩用啲功能好似有啲奢侈咁
見佢真人向左側個頭,pubg都會跟住側

我都諗緊買pro定7
貪pro有兩舊電可以除時換,但其他功能又好似用唔著
另外想問下ss 7 / pro果支咪收得清唔清/降噪好唔好？

g533 係細聲左d 有得較fps mode

應該就唔會?
同用完無線多數好難返轉頭
唔洗成日又除又戴勁方便

呢款我2017年暑假買 到前日收咗皮

隻usb爛咗

整體唔錯

條帶壓到頭都痛

我反而覺得條帶ok舒服
可能因為我唔係戴得好落
可能都係因為咁受力位喺耳仔，長時間帶耳仔會有少少痛

Pro無記錯其實就係多舊換電舊野？
音質有加強？
睇左咁耐暫時決定
Sennheiser GSP 670
SteelSeries Arctis 7
Astro A50
見啲人話a50個音質係好好 又戴得舒服
但枝咪就成日detect唔到
Gsp直頭有個youtuber話佢垃圾
點都好 都係試下戴睇下岩唔岩先

ASTRO A50 有人用過嗎?

用緊corsair virtuoso

頭/耳仔比較細既朋友會好岩

支咪d聲好清好靚

電量夠用成日 可以轉有線mode

支咪可以拆出黎

so far唯一缺點係我覺得隻headset可以做大d 等我掛係頸舒服d

有冇師兄用過 logitech gpro?

shroud好似用緊呢隻 最衰冇無線
如果唔係我都會衝

我都係 對arctis 7頭頂果條帶個設計嚴重投訴 就黎比佢壓到扯甩啲頭髮

A50支mic會唔會好差？

有咩網買好

自己用緊corsair virtuoso se

整體都好滿意 , 造工 , 聲音 , 支mic都對得住個價錢

20 小時使用電量 , 唔洗日日叉電 ,可以拎出街用埋係電話同其他裝置

不過留意番佢個耳位要去試下 , 頭大頭細都帶得舒服

但唯獨如果你隻耳仔好大隻既 , 佢個耳位cover唔晒 , 你隻耳仔要摺住帶 ,會好辛苦

有冇平既無線headset 推薦? Budget $500內, 咩牌子都冇所謂

$500內唔好諗無線 , 買番啲性價比過既舒服既耳機好過

有冇人用過ASUS ROG strix wireless?
或者有冇其他$500至$1000嘅無線gaming headset推薦
最好枝mic有得收起或者可拆

頂唔順啲線kick到扯到又或者收得唔靚
原本想換A50 gen4有埋個充電座但見到個價唔想用文書無線keyboard mouse打機就不了

早幾日買咗HS70
做工唔錯

原本我對Arctis 7好滿意

但我買咗啱啱好一星期 個發射器就虧撚咗

㩒極都冇反應 聽朝成隻拎去換算

Btw 可能係我太黑仔

搭單問 HS70 pro / Cloud flight / Nari essential 邊隻會好啲

Sony WH-1000XM3

最後訂左A50
但好似話疫情關係羅技果邊發唔到貨...
等咗幾乎成個禮拜都完全無音訊

Cloud flight真係唔建議
見佢依家平成咁都知無人買
可以參考返上面巴打留言

想問下邊度有得試戴？
而家隻sony ps4 headset 用耐左已經甩晒皮 想買新

2000 fun任試

corsair void pro wireless
唔知係咪windows 問題定點
用discord 加 玩 csgo
有機會discord會無聲， 要係咁入翻discord先有聲
有無人試過？

Steelseries pro wireless

屌我arctis 7個耳綿爆左一邊

香港代理買過對要成200蚊

我直接上官網訂都係180蚊仲要送上門

新代理真係on99

pro可以同時連埋電話，一路講電話一路打機都得。
利申：用家

就黎等咗三個禮拜
羅技果邊搞咩要咁耐....
個cloud flight甩皮甩骨好難頂

今日岩岩買左 GSP 370
比較左好多唔同reviews, 無線耳機聲最靚 舒服 電量應該都係最好
雖然上年年尾有review 話connection 有雜音問題，但依加已經fix左
唯獨係支咪真係垃圾

用緊羅技g933s
有銀紙鬆動既話
都有啲心郁郁想換a50

睇緊sennheiser gsp 670 同 astro a50

差唔多價錢 最大分別係670無座同用Usb連
A50就有座同無usb要用藍牙
睇返review a50個mic好似好廢
有無人有建議比小弟

g533 又平又好用

有邊隻戴眼鏡戴係舒服？對音質無乜追求

平 g533
中價位 corsair virtuoso
貴 a50

巴打要入A50既話有現貨就直接買
唔好訂
我訂咗成三個禮拜都係無消息
追過一兩次都話Astro果邊無回應
疫情我都明可能要延遲生產
但都唔係完全唔回應啊..

今日a50到咗貨!
今日即刻試用
但搞設定搞咗成粒鐘
都係搞唔明佢window入面輸入同輸出裝置都分咗兩種
一種係astro a50 game
另一個係astro a50 voice
咁究竟呢兩個係有咩用?
我如果想用唔同eq setup既
耳機本體已經有粒掣可以掀,隨時轉都得
而耳機右邊亦有一個掣係for打緊機既時候想要game聲大啲,就掀game果邊呢個setting
咁到底係有咩用..有無用緊a50或者識既巴打可以分享下

咁簡單都唔明
即係你discord可以出一個聲道 game出第二個聲道 可以隨時收細哂你隊友啲聲囉

意思係我將discord輸出set做a50 voice
然後其他既輸出一律a50 game
平時無論做咩都好都default用返a50 game?
係打機果時可以即時透過耳機果兩粒掣去調game同discord既大細聲?
但因為我見麥克風同時都分咗game同voice
呢兩個有咩作用?

Gsp670 for sure

YouTube 有人話分唔到670 vs 370

有冇人用過corsair headset?評價如何？

睇緊隻HS70 pro, 另外想問下SE同pro有乜分別

岩岩睇review就370多成80小時電量
但就無670 7.1環繞音效
點睇

我都想知 想買

用緊gsp670, 上一隻係a50

670造工當然好，成隻耳機感覺好扎實，打開rainbow6 同其他fps覺得都幾好用。粒電用左幾個月都仲好襟用，有筆直嘅話真係可以試下。

a50 我嗰陣係買gen2 藍色嗰隻，戴上頭感覺比670舒服，但接收斷問題有時真係好煩，個差電座又唔係成日對到個位差電，唔計呢d 嘅話個表現係幾好

再早d 就用過artics 7, 第一隻無線黎講個體驗算係唔太好，成日會hi 到個音量轆轆同埋戴得耐會夾耳，我見佢新出嗰d 都係咁嘅款，我諗夾耳問題應該冇改善。

利申 四眼

670接收好唔好 見佢有藍牙同usb 巴打通常用咩接收
同埋個mic好唔好 多唔多雜音

我底板冇藍牙，要用佢粒usb, so far 都幾好

巴打有無試過ps4用 見reddit有人屌670 mic係ps4有delay

咁又冇試過

買左黎試
巴打覺得打fps呢隻無問題?
我較左7.1完全無7.1既效果既
係咪我未set好野
update晒 software 果堆

我打槍驚會熄7.1

想要隻pc同ps4同時用到嘅無線headset, 想要音質好啲用黎聽歌睇劇，唔會用黎打fps,筆直3000以下有冇推薦

Sony Hw700

用咗a50耳機大概兩個禮拜左右
都想講下對呢個耳機有咩評價
首先講咗外面先 呢個耳機係自帶一個叉電座
咁姐係就咁放上去就可以無線咁叉電(用一粒金屬既的的黎做連接)
方便得黎又慳返 之前用完耳機係真係是但擺
有個座係完全perfect 但問題黎啦
我經常一除低個headphone 就咁放落去
咁唔知係佢粒的真係要對到準哂先可以充到電定點
次次就咁放落去都係叉唔到 要較返好耐執好執正個位先充到
比人既感覺係經常接觸不良 試過有次用完放落去
聽日起身1%都無叉過

之後係無線距離既問題
用無線耳機就係貪佢方便唔會經常除低
出房/離開位都繼續帶住係個頭上面
但只要一行得遠咗 個耳機就會開始係收到同收唔到之間loop
就會不斷有啲刺耳既電子吱吱聲 我之前既cloud flight無呢個問題
係會直接無聲 唔會話有咁既電子吱吱聲

仲有個問題係 假如你唔用住 將個headphone放係枱面而又唔熜個耳機
佢好似會有一個function係會detect到你將耳機橫放後
佢就會自動將你個耳機變做休息狀態咁樣?期間你係唔會聽到任何聲音
當係幫你慳電咁 當你拎返起佢就會即刻開返 呢到無咩問題
基本上你拎起佢開得好快下 你係唔會知有呢個function
我係偶然帶住個耳機想訓一訓落床同班friend吹水先發現呢個function
初頭以為係無線收唔到 試多幾次我估?? 應該係慳電function
問題就係呢到 當佢休息模式後 你再戴返起 啲聲係會細咗勁多
要重新開機先解決到問題
亦都有唯一一次試過帶起耳機之後連極都連唔到個耳機
要係咁開關開關 又放下落個叉電座 搞咗陣先搞店

以上3個缺點唔知係我個耳機中獎定點
希望如果有a50既巴打可以一齊分享下有無呢啲問題

講完缺點 個人認為有啲位都唔錯既
佢個耳機個套比較厚 帶起上黎都舒服
向上望其實都會有小小後傾既問題 但無cloud flight咁嚴重
所以呢個位我都非常滿意
支咪都唔錯 向上啪就自動熜咪 拉落黎就自動開返咪都算幾方便
不過支咪唔係好穩 有時帶住個耳機出廳會feel到佢係到震
而佢耳機右邊有兩粒掣既
就係即時可以調教game聲同語音聊天軟件既聲音
呢個位我覺得實用程度係見人見智
我就比較少用呢個function
至於聲音方面 佢有3個preset比你揀
隨時可以轉 聽歌睇戲打機咁 都好正
對聲音有要求既人呢個位應該會加唔少分

個人覺得用多餘錢買外置音效卡仲好

想問下ching a50條光纖線幾長

巴打有無戴眼鏡? 如果有 覺得如何?
我想搵一隻布面耳罩, 戴眼鏡時戴得舒服既耳機, 考慮緊A50
用緊CLOUD FLIGHT, 因為皮面覺得戴眼鏡用好唔舒服

無記錯係1m

有戴眼鏡
一開始戴頭果一兩日覺得唔慣同經常布面會磨擦個臂位
之後用慣左都無咩問題
cloud flight係真係廢但a50值唔值2000幾蚊你要諗下

講漏左 磨擦個眼鏡臂位會產生絕絕聲

其他線係咪都係1米, 驚唔夠長

你有冇disconnect呢個問題

用過g933, siberia650, rog 7.1 centurion, 呢家用gsp670

Rog centurion 屎忽痕 想試原生7.1 中哂伏 線又硬又粗 mic又收得差 好易屈斷裡面條線

G933 好焗好重 用唔夠2日賣左

Siberia 650 幾好 又好帶，但打csgo有非常細微既聲聽唔到，成日比隊友笑 同埋個mic有啲問題 間唔中冇聲

Gsp670 is the best 係有啲重 可以帶住去露台食住煙玩電話等開場 又可以連電話 語音唔錯 我記得第一日轉用果陣啲隊友問我係咪換左mic/耳筒 好左好多

P.s 樓上有巴打講7.1果啲 唔洗試 都係垃圾黎

cloud flight衰係邊
仲諗住買cloud flight s

s無研究 但係普通版好多評測話d聲唔得，而我自己用就覺得耳罩唔好，皮就上面講左 見人見志，但我覺得佢個耳罩太淺，會壓住隻耳耐左好唔舒服

Disconnect 就冇，但支咪有時會唔work，要重插usb 先ok

我指岩岩開機，唔係用用下唔work

係 都係1米 我記得官網應該有寫?
我怕記錯

GPS 670 同370有無大分別 價錢差成倍 今日想買